坐左幾碌，呢條女叫咩名？

求ig

push

因乜事坐幾年咁重？？？估計犯幾嚴重罪案喎

你係咪覺得自己好好笑

圖1 ,2唔同人
定你坐完幾碌之後變左樣

係咩 坐到眼都花